# common
Общие заголовки Latex

* mixin-elementary — файлы, которые можно включать как в тело документа, так и в преамбулу, без ссылок на другие файлы из common;
* mixin-complex — файлы, которые можно включать как в тело документа, так и в преамбулу; есть/может быть включение других файлов из common;
* preamble-elementary — файлы, которые можно включать только в преамбулу (подключение пакетов), без ссылок на другие файлы из common;
* preamble-complex — файлы, которые можно включать только в преамбулу; есть/может быть включение других файлов из common;
* names — БД имён и соответствующие команды.

